Marks and Spencer Part-time

想問下公司有冇俾制服員工？

有
不過都要得一星期左右

過咗試用期先俾定？